毒撚第一次遊日，東京入大阪出，行程求建議

6月尾hea遊16日
頭幾日陪屋企人行東京，之後自己一個周圍行
主要行關東關西，本身想走轉廣島，但又好似太匆忙咁
咩接駁交通都未買，行程仲可以轉
如果想睇景睇文化野又唔想去多人地方，有無咩地方介紹
Day 1~7 東京
Day 8~10 京都
Day 11~12 奈良 (未諗好)
Day 13~16 大阪
同埋由於啱啱grad無乜錢，應該會窮遊，
所以想問吓如果想係京都去奈良同大阪搭乜會平啲，唔介意用多啲時間

買張21日全國green pass，交通全包唔洗煩

飛田新地

奈良 1日都夠？
比多日京都啦

唔解唔調轉

大阪入東京出飛機時間靚d

屋企人想去東京,就咗佢地先

一日來回奈良都ok啊

京都我玩唔到3日 我去2次都即日來回

坐近鐵去其實好快

如果未去過東京 建議你東京玩耐d

大阪相對係無咁多地方去 除非你想日日心齋橋

多謝巴打意見

巴打27-29會唔會係大阪?

大阪淨係plan咗去環球影城
東京暫定頭三日同屋企人跟團去河口湖睇富士山,同去吓寺廟築地嗰啲,
仲有四日可以周圍蕩,total七日夠掛

要睇你鍾意乜
東京大阪係 shopping 多 食野多 usj
景唔多 要景就要出郊外
京都就景多 啲野早收

7月先到大阪

主要睇景
東京近郊會去鐮倉,諗緊去唔去埋 輕井澤 好
東京大阪唔會stay太耐,純粹做落腳點

先去松島 再去飛田
你會覺得飛田新地好抵玩

跟北陸拱型鐵路周遊券玩

諗住係東京搭夜巴去京都,窮遊

奈良一日夠，擺日去姬路好過

買西瓜卡定係周遊卷好